拋過沙咀懲教所，你問我答

太私人唔答 其餘都答

同之前啲人開post講嘅嘢有冇出入

如果夠21歲,但還押嗰時係拎dcr,咁究竟應該係拋荔枝角定係壁屋？

壁屋
拎YADCR